【立會過半】人民力量贊成有共同政治行動綱領的初選

1）人民力量贊成有共同政治行動綱領的初選；

2）早一次會議上大部份與會者並沒有討論初選，卻提出並同意一個「無篩選」的「協調機制」，在選前以民調及實體投票讓各方「參考」，但仍容許各派繼續參選，最後以投票前數天的民調作最後參考作策略棄選；

3）人民力量認為既然最後仍以雷動形式作最後棄選決定，便不必在報名前多此一舉，意圖排除不同政見，亦不必重複當年九西初選的替補爭拗；

4）經討論後，會上各方同意協定棄選機制為最大公約數之選項；

5）人民力量重申，如各方希望進行真正初選，應努力思考並定出共同政治綱領及在議會制衡政府的一致行動守則。如果能夠成事，人民力量非常樂意參與一個完全以陣營為先、派別為後作基調的初選基制。

講咁多姐係係唔想初選啦
快必知自己一定過唔到初選

我都唔明
如果佢初選都贏唔到
以快必倒票既力量
唔係覺得之後仲有得贏呀？

人民力量係贊成初選，完。

小弟開過post解釋點解單靠「最後關頭棄選」、無第一回合「無約束力初選」係唔可行

致各位想參選素人：報名前無初選排名，最後一定攬炒

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

係咪我理解唔好
佢話要雷動最後幾日棄選
問題係依家大家都講報名前初選

如果為左保快必唔初選 我包你新東慢必都輸埋

掟咗咁多錢
最後一定唔會棄選
年年都係咁無例外

共同政治行動綱領, 咪即係反港共
多人參與初選係好事, 抵讚